const questions = [
    {
        id: 1,
        question: "Câu 1: Diễn viên JAV nổi tiếng nhât nhật bản là ai?",
        point : 100,
        answers: [
            //id:1,
            "Maria Ozawa"
            // isTrue: true
            ,
            // id:2,
            "Kana momonogi"
            // isTrue: false
            ,
            // id:3,
            "Ngoc Trinh"
            // isTrue: false
            ,
            // id:4,
            "Eimi Fukada"
            //isTrue: false
        ],
        correct : 'Maria Ozawa'
    },
    {
        id: 2,
        question: "Câu 2: Trend tiktok hot nhất hiện nay là gì?",
        point : 200,
        answers: [
            //id:1,
            "Maria"
            // isTrue: true
            ,
            // id:2,
            "Đéo có"
            // isTrue: false
            ,
            // id:3,
            "Hôm nay là thứ 7"
            // isTrue: false
            ,
            // id:4,
            "Chị áo Vàng"
            //isTrue: false
        ],
        correct :'Đéo có'
    },
    {
        id: 3,
        question: "Câu 3: Mạnh vì..., bạo vì tiền",
        point : 300,
        answers: [
            "Gạo",
            "Đường",
            "Muối",
            "Mì chính"
        ],
        correct: "Gạo"
    },
    {
        id: 4,
        question: "Câu 4: Người ta thường gọi quốc gia nào là đất nước mặt trời mọc",
        point : 500,
        answers: [
            "Việt Nam",
            "Lào",
            "Campuchia",
            "Nhật"
        ],
        correct: "Nhật"
    },
    {
        id: 5,
        question: "Câu 5: Người Việt Nam đầu tiên bay vào vũ trụ",
        point : 1000,
        answers: [
            "Tùng Sơn",
            "Đại Úy Lê Thị Hiền",
            "Phạm Tuân",
            "Khá Bảnh"
        ],
        correct: "Phạm Tuân"
    },
    {
        id: 6,
        question: "Câu 6: Vua nào đặt nhiều niên hiệu nhất lịch sử nước ta",
        point : 5000,
        answers: [
            "Lý Thái Tổ",
            "Bảo Đại",
            "Lý Nhân Tông",
            "Trần Thái Tông"
        ],
        correct: "Lý Nhân Tông"
    },
    {
        id: 7,
        question: "Câu 7: Chùa Đồng lớn nhất Việt Nam ở đâu?",
        point : 10000,
        answers: [
            "Bái Đính",
            "Núi Yên Tử",
            "Vịnh Hạ Long",
            "Đà Nẵng"
        ],
        correct: "Núi Yên Tử"
    },
    {
        id: 8,
        question: "Câu 8: Huyện Võ Nhai thuộc tỉnh nào nước ta? ",
        point : 30000,
        answers: [
            "Thái Nguyên",
            "Thái Bình",
            "Ninh Bình",
            "Bình Định"
        ],
        correct: "Thái Nguyên"
    },
    {
        id: 9,
        question: "Câu 9: Nhạc sĩ Sô Panh gắn liền với nhạc cụ nào?",
        point : 50000,
        answers: [
            "Sáo",
            "Đàn Bầu",
            "Guitar",
            "Piano"
        ],
        correct: "Piano"
    },
    {
        id: 10,
        question: "Câu 10: Kinh thành trà kiệu thuộc tỉnh nào?",
        point : 100000,
        answers: [
            "Quảng Trị",
            "Quảng Nam",
            "Quảng Bình",
            "Quảng Ninh"
        ],
        correct: "Quảng Trị"
    },
    {
        id: 11,
        question: "Câu 11: Câu nói: (Đầu tôi chưa rơi xuống đất, xin bệ hạ đừng lo) là của ai?",
        point : 200000,
        answers: [
            "Trần Thủ Độ",
            "Trần Quốc Tuấn",
            "Trần Tử Bình",
            "Trần Công Hoan"
        ],
        correct: "Trần Thủ Độ"
    },
    {
        id: 12,
        question: "Câu 12: Lần đầu tiên nước ta dùng bộc phá 1000 kg thuốc nổ đánh giặc là ở đâu? ",
        point : 500000,
        answers: [
            "Điện Biên Phủ",
            "Quảng Trị",
            "Hà Nội",
            "Đà Nẵng"
        ],
        correct: "Điện Biên Phủ"
    },
    {
        id: 13,
        question: "Câu 13: Sau chiến tranh thế giới 2, phong trào giải phóng dân tộc nổi lên mạnh nhất ở đâu?",
        point: 1000000,
        answers: [
            "Châu Phi",
            "Việt Nam",
            "Mỹ",
            "Pháp"
        ],
        correct: "Việt Nam"
    }
];